揸500萬「狂牛」飆車 警截車拉人

2018年06月18日

揸500萬「狂牛」飆車
警截車拉人

【本報訊】新界北總區交通部執行及管制組特遣隊人員，昨晨1時40分於元朗青山公路洪水橋段進行反超速巡邏，期間發現一輛黃色林寶堅尼超級跑車，沿青山公路往元朗方向飛馳，警員隨即展開追截，據稱現場路段時速限制70公里，跑車以時速180公里高速行駛。

警車追至青山公路近水邊圍邨對開，終將跑車截停，姓李59歲司機涉嫌危險駕駛被捕，他已獲准保釋候查，須於8月上旬向警方報到。涉事超跑被扣查於大欖涌車輛檢驗中心作進一步檢驗。

警方呼籲駕駛人士，切勿以身試法。警方會不時採取行動打擊車輛超速及非法改裝，以保障道路安全。據稱，涉事超跑是新車，落地不久，有「狂牛」之稱，車價約為500萬元。

上一則
三父子同人嘈 中伏被電筒扑傷頭

下一則
男子西區墮海 蛙人救起送院亡

佢渣GTR佢洗比人拉

渣GTR 佢死左啦

渣林寶都比人捉到 執柒左佢啦

好慘 揸下車姐，跑車180咪同普通車80一樣

跑車本來就應該要慢駛，咁先多人睇到，同埋眼紅。

香港地揸咩46都走唔甩啦

連警車都截到, 即係是但搵個小巴司機都片得贏呢條友

59歲司機

洪水橋到水邊圍有幾遠呀 大佬

好彩係凌晨，180痴撚線，頭都甩